而家呢場仗係街亭一戰

圍而不攻，一定要封鎖所有警總出入口。
等佢地入面開始自亂陣腳，斷佢糧呀。